識親啲男人英文名都係j字頭

證明男人都用條j諗嘢

Jed

Me d字頭
用dixk諗野🥱

jack係點

我叫J

不推文

你叫字頭？我字頭羅莽ahahahhaaaaaa

咸青口啊 鍾意用就用唔用就唔用啦

🍤🍤🍤

x係咪c？

識d女仔都係v字頭

jack off

JJ

不突止 仲要lin 意淫到仆街

打錯字😅😅😅

5g🙈🙈

推到上熱門

女仔名h字頭用咩諗嘢

不推文

米狗狗震

pish

對女人無興趣！！！唔研究！！！

有冇比佢享用你肉體先?

肺炎死未

Jason
Jimmy
Jack
John
屌你老味公廁到冇得再公廁
見到呢d名我即block

識個叫jack大隻靚仔有錢

不過係基

樓主識嘅人都叫Johnson?

撞親個腎？不了

推

J字頭條J大啲

Dick
Dicky
Dickson
Jason
全部都係J

通常jacky 都係靚仔

你咁激動
你係咪j字頭？

josh好靚仔。。

我係女人

即係中咗

風就有得你中

我叫j神

我叫Jonathan

我男人老狗叫Jenny

come on james 仲扮

無人問問題喎

我屌你老母

好彩我唔係

agent j

我屌你老尾

肥仔多

你冷靜返先留言 唔該！

阮兆祥